［認真討論］覺唔覺得連登既仇女心態好克人憎

連登成日都好多人將所有話題都spin落仇女到
就好似呢個post咁

我同男朋友傾傾下脫歐，發覺佢對歐盟幾乎一無所知

我係到唔係想討論脫歐既野，而係好多comments都話類似「女人唔應該識咁多野」既心態
然後散播仇女心態，再用「幽默」/「勿認真」做擋箭牌
然後就騎劫左做post，永遠做唔到高質討論

我係認真左，但我覺得唔啱就要屌
次次都話「上連登勿認真」去打壓正確思想只不過係駝鳥政策，助長緊呢種男女對立既唔健康心態

上緊連登既中學生，你地千祈唔好比連登仔毒害左
要做返個正常人唔該

最後：開上面脫歐post既絲打好高質
欣賞你

其實全世界都係，有咩問題好容易用性別角度歸納成因，男對女，女對男都一樣

一睇知你女權左膠閪扮男人開post 撐女權啦
我而家正式宣布：所有女人都係雞呀

多謝巴打示範仇女既人係點既樣
仲有我係男人

係啊 你老母都係雞啊

我老母唔計

連登太多on9仔搞到冇得認真討論

樓豬係男人都咁多錯別字
可見知識水平同性別無關

上連登，切忌認真

嗰班友玩嘢姐，明眼人一睇就知咩事，但細蚊仔就…

上連登勿認真 可能佢地現實溝唔到女唯有係連登咁講

試下係現實對住女人大叫 「係雞係公廁」
仲唔俾人連打14巴掌

只可以話, 嗰小部分人經常想女留意, 每次有女出post就鳩叫
就好似, 青春期初段嘅小學男仔想一個女仔留意佢嘅方法, 就係恰鳩佢
但佢地自己怕羞同唔出聲嘅性格令佢地唔敢喺現實生活出聲
於是轉移到網上鳩叫

好心醒下, 女同朋友受同民主都唔係靠屌翻黎
你有幾多嘢就代表你自己能力有幾多

根本對呢 d 人正確嘅處理方法就係不理會

係永遠有 d 人抵唔住頸要同佢地理論

咁咪繼續助長佢地囉

你諗下呢 d 人做呢 d 事背後係諗緊乜先得架

見到正確思想四隻字就知係戇鳩仔

成班連登仔都係冇女毒撚青頭/雞蟲/gay佬，
呢d質素差唔多啦

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

因為佢地唔識咁多野 所以先有「女人唔應該識咁多野」既心態
好似係

highly educated既人（無分男女）同「唔識咁多野」果班根本係兩個完全唔同既market

結論係唔好咁認真

多謝巴打咁睇得起我

其實我係學校成日俾人笑我唔熟歐盟，我都惡補緊

女權咁成功
就係因為佢哋好識得誇大幽默（唔理高唔高質）對人嘅影響力
同出位嘅小眾當係普遍現象

你屌鳩我都係要講全部女人都係雞阿屌你老母

又仇男
屌你老母

以正負皮arrange,主流根本係支持樓主，上面重有人話條仔咁蠢分手俾呀may 姐屌好過

whiteknight 咪又係同goodguy, incel 同一層次

nice guy*

兒登仔只識負評